午餐：02122017（隔兩夜餸煮麵）

點解辛辣麵咁正

狗屎煮埋一兜,辣殺

隔兩夜會唔會肚痛架弘b

食咗先算

我都好鍾意食辛辣麵

呃.....賣相

阿婆脾咁縐晒皮

弘b 小心身體

朋友送左一隻比我地